想講下機場事件後 下一步應該點做

希望幫到手

1. 瓦解黑衫行動
個個著唔同衫 大家唔洗咁辛苦諗邊個係鬼 要捉鬼。
如果有人阻旅行 搞事 更加唔洗理佢 一係On9 一係鬼。
賴唔到嫁 落示威者 果度咁多遊客 點認？
除口罩認？ 無論係前線 係鬼 都唔會除口罩
前線俾人點相會麻煩
鬼俾人點相更加証明政府派人搞事

2. 幫前線補鑊
不割席 就算係俾鬼害 就算係前線忍唔到
我地都唔可以割席
反而利用呢件事 補穫做文宣
搞道歉 係呢件事上 講明唔理係咪有鬼都好
鬼同前線混埋一齊黎講
有時D野 你講一半事實 絕對可以令人誤解
例如：唔理琴日係政府派人入黎搞事
定係前線朋友唔小心搞到大家咁
佢地都係香港人 係香港人阻到你地 對唔住
呢下要睇到俾人睇到政府陰險我地高質
連對唔住我地都幫佢地講埋 拉攏返d人支持

3. 繼續文宣
講完對唔住 借勢講 點解我地咁做 五大訴求等等
反過黎利用道歉同旅客溝通的機會黎做文宣

今日就輸晒架啦 但唔通放棄？咁不如下次再做好d

push

唔覺得黑衫係需要停
黑衫比我感覺係戰衣, 係制服
係會怕有鬼, 但有理智, 冷靜d其實唔難處理
你估冇黑衫佢地扮唔到鬼咩, 你咩衫都一家有鬼

2. 好意同, 我地做錯佐, 唔洗割, 但要補鑊
希望聽日會有民記, 有人問起我地今日既事就要道一道歉, 我地知錯, 會改錯

3. 一家要, 香港人加油, 和理非同勇武齊上齊落
兄弟爬山各自努力

多謝
但第一點
我想講每人有唔同諗法
唔知前線點處理
可能有D 中伏 有d 唔中伏 又嘈一輪 又分化

唔好講前線 軍師們傾鬼都傾左成日

機場內
第一點目的係將鬼呢個因素 完全係運動前線略去
大家唔著黑衫 有鬼 冇問題 由鬼搞事
佢有佢搞事 我地制止
更加好 又可以做文宣
因為佢係咪鬼 唔知情況下
我地就話係香港人 即係我講的第二點 幫埋佢道歉
仲有一點 如果繼續著黑衫 係鏡頭先 d 人係屋企睇到
佢地會覺得搞事係示威者 先入為主 就算果個係鬼都好
如果冇dress code 觀感上 冇咁先入為主 我覺得係咁

第二點 可以將前線錯失淡化 因為唔知on9定真係有鬼情況下 用香港人黎包裝係最岩

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試用下 我不會放棄機場 回覆